น้ำตาของดินนี้ตกอีกทำไม

ทำให้คน ๆ ก็เกลียดทำไม
ยกหัว ไม่ต้องยืนเงียบ เสียงร้อง ดัง ๆ
หวังเสรีกลับอยู่ที่นี่

ความกลัวนี้ล้างไม่ออกทำไม
เพื่อความเชื่อไม่เคยไปกลับทำไม
เลือดกำลังไหลทำไม แต่เดินเสียง ดัง ๆ
สร้างฮ่องกงเสรีสว่าง

譯左頭兩段比泰國朋友聽 佢地都好感動
話要stand with HK

呢首

我以為邊個戇鳩仔玩6月中啲柒嘢